想買豬咀，新填地街有無邊間比較好?

邊間先唔會劏客

推

推推佢

邊間仲有？今日去買搵唔到

講下邊間